其實有咩利好消息搞到呢幾日股市係咁升？

因為美股升？
垃圾港女唔係睇阿爺頭咩？

因為無壞消息
之前係KEEP住 2-3日 一個重磅壞消息

仲諗住聽消息睇新聞果d黎炒股既 遲早輸到破產

咁又係 都係個莊揸旗

少少反彈好正常

跌咁多，唔反彈
唔通直插到地獄咩

上升，有回檔
下跌，有反彈

好正常

不嬲無解釋
或者過幾日你就知
你唔係大莊 收唔到風好正常
到時咪用結果解釋原因囉

連登仔個個追沽咪升

沽完一輪要收手計劃下一輪

不再提及“去杠杆”

尽管今年7月以来，政府层面已经表达了“总量稳杠杆，结构去杠杆”的信息，但这种级别会议公告里面，首次不提“去杠杆”，意义还是非常重大的。

没提房地产和房价

在二季度政治局例会的时候，“下决心解决好房地产市场问题，坚持因城施策，促进供求平衡，合理引导预期，整治市场秩序，坚决遏制房价上涨。加快建立促进房地产市场平稳健康发展长效机制。”此次会议没有提，意味着房价松动后，房价不再是政府的担忧的重点。虽然地产政策的松绑也没有被提及，估计也不会很远。

琴日開左會，唔去桿杆，地產開始鬆，新聞財演aastock不會教你的事

樓主想日日跌直接跌到零？

冇壞消息 散戶覺得價值低追平貨
升勢更加會吸引散戶繼續入貨
去到升勢頂冇力上 會因為冇大戶支持跌得更快
可參考熊b浪

學到嘢

跌到23000買差唔多架喇 買股票唔急得

Trump呢幾日係咁放風話中共會認輸

唔升少少.. 又點趺獲甘

我咁講大家睇到既新聞同消息至少係第三手消息黎

又喺度幻想傾得掂

Trump共和黨中期大選應該會赢
美滙會回落 人民幣回升

調整 跌左咁耐引人接捧

買熊果班死撚晒 又再直插